其實中武肺係咪最佳既抗疫措施？

呢隻武肺多數都係恰老人家
後生仔女中完都冇事
仲令身體產生抗體添

如果有限度地比d後生仔中左武肺
然後送去隔離營隔離
等好番之後身體適應左
咁咪係最天然既疫苗方法

有冇得諗

物競天擇 適者生存